老豆想買機，有冇咩機抵玩?

本身老豆執緊我老母部LG G3手尾
近排好似SHORT SHORT地
用到佢成日惱羞成怒
之後佢話佢想換機
想知有咩機抵玩?
筆直大約4000樓下
佢要求既係想影相好(佢好撚鐘意影相...)
本身成撚日上YOUTUBE同睇戲
其他都唔係話太著重，佢亦都唔打機
所以唔洗話要太新款既旗艦機
但最好係大路既牌子(我推1+3比佢佢唔撚愛，小米佢都唔想用)
同佢出去睇下
佢對華為部P9 PLUS同新既P10都有少少興趣
但P10就有少少OVER左
巴絲有咩好介紹?
利申: 粗人一個所以1999，梳鳩RE

SORRY
上面講漏左
佢對SAMSUNG有少少偏見

moto z play?

Samsung C9 pro 今日買左俾老豆
依個最好

唔洗買z play
直接moto z都係$3200 琴日個frd出左機
820 4gb ram 64gb rom
相機我覺得正過iphone
仲可以玩埋moto模組

係幾好
不如帶佢去摸下實機啦

而家真係好多大陸機打手
又華為又one plus

nokia6 二千蚊屈哂機

Oneplus 3T

華為都睇得出眼
用紅米好過啦

1+5

HTC 10/ U Ultra

老人家換機無咁密 部機兩三年之後既表現好緊要

samsung d 機半年後就窒

iPhone se?

「打手」成現今相當有效的推廣工具

網絡世界觀已經在扭曲，在網絡上的產品評測稍有讚揚，網民便會不理因由地直斥你是「廣告」，網民大都會選擇相信一些所謂的「用家意見」，例如討論區的個人發表及 Blogger 分享等。有見及此，各品牌都全力向這兩方面進擊，網上打手就應運而生。簡單說打手的工作就是假裝成一般用家，為一些產品美言或護航，今次我們 請來網絡打手的「阿偉」爆料，讓大家更清楚網絡打手的工作

大陸機之中華為都算貴

全部an機都係垃圾

iPhone 7

而家10仔3498